咁大件事冇人講，試當真又出咗新片

冇人講咪你講啦屌你老味

樓主身子如何

我係話條片叫咁大件事冇人講

有心，飲完菊花茶好似無咩事

根本連登日常
郁啲屌人全家

笑撚到我

好中 翻工有條八婆次次問佢野都當你on9咁疾左你先
DKLM冇人同我講過咪唔撚知囉 好聲好氣唔撚得既

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生 豪仔講 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脹膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊 一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀ma
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪
我無喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

背撚晒 好堅

先生，豪仔講緊係得啦，豪仔講緊係唔委屈啦，但係豪仔又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家既印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈搏，站係時尚尖啄既，我只不過係擔心，我開口講既野其實所有人都一早已經知道啫，咁如果係咁，我咪係度發放緊一d所有人都一早已經接收左既資訊？咁唔係唔得，浪費時間呀嘛，再講吖，我都係多口問句啫，開場白黎架啫，禮儀黎架啫，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？如果我表達方式令你唔舒服既話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎，而家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀，你會唔會改呀？

唔好嘈啦唔好嘈啦，一人少句啦，做野先啦做野先啦

其實佢地個出發點係好
叫人唔好下下屌左先，好聲好氣叫人改左出post個方法先之類

但問題係見到啲人開post講xxx冇人講真係好撚燥呀嘛
仲要嗰啲人個feel係「冇人講？我而家屌撚醒你地」
根本唔係豪哥哥咁

問題係出post標題寫「無人講」呢個問題已經好耐
篇潮文都出左黎好耐 去到宜家如果都仲人出post話無人講就抵屌啦
而且仔細諗會發覺豪仔個argument其實好多漏洞

算啦
最緊要係有人講

佢地D片真係好撚正, 果種幽默感真係唔知點形容

冇人講咪你講囉

依家真係無人講